melody定kuromi

Kuromi
Melody

巴打中意melody定kuromi性格既女仔？

kuromi

Bam

叫melody 出黎